連登公投：九合一選舉支唔支持國民黨

支持國民黨-->正評
唔支持國民黨-->負皮

唔支持民進黨

全台灣最大嘅黨

討厭民進黨

我唔支持民進黨
因為佢走數唔肯推轉型正義

最少應讓廢咗而家中華民國國歌

國民黨更加垃圾到不堪

選人不選黨

話說其實國旗歌好聽過國歌

2014年就真係選人不選黨，所以連柯P時代力量都上到位

今年又變返藍綠對決